有冇巴打有插DDR2 ram 嘅底板唔要可以轉贈出來？

是咁的，我懶醒諗住刷底板，點知而家刷死咗部機，因為係舊機但都仲有少少硬件剩落來做文書機。
有冇巴絲打有舊嘅唔要嘅插DDR2 ram嘅底板可以送贈畀我？
感謝各位

用咩U至得

咩u唔記得了
但底板係asus p5k-se, LGA 775

淘寶幾十蚊都有

明白，不過係想睇下會唔會有人係有啲唔要嘅，廢事浪費嘛

輕輕自推

如果因為刷bios而令部機開唔到,可以上淘寶買個usb編程器,重新入個bios入去

p5kr岩唔岩?
atx

可以啊!!

巴打請問是咪有

輕輕一推